[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Жертвы серийной анечки**
---
---

Семейка Гавара была исполнителем...
В тех же делах где семейка маньячки была наводчиком...
Возможно были ещё участники...
Ну эти на лицо...

---

Гавар в дела семьи влез раньше...
Аня случайно... На другом деле... На своих делишках...
Которое весь класс замянал...
После того как не смогли повесить на меня...(давление одних на других)

---

**Яблоки и яблони.**

---

Маньячкина мама башляла за алиби...
И тут нужно понять кому...
Ну точно Гавар...
Марина в деле...
Галюсику забошляли...(я был с ней на ты, она легко это проглотила)
Бошляли Романенкиной... (ну там больше не посвящая в дела)

---

Аня`чека...
Ну эта такая скучная выдра...
Которая всегда смотрела на людей с колокольни своей мамы...
Ну как бы так объяснить...
Вертелась у мамы на хую что ли...

---

И вот значит все движняки в классе начинались с того...
Что аня напёздывала своей маме...
Та собирала собрание таких же недалёких мама...
Среди которых была мама дыма...

---

После они разъёбывали учителя...
А учителя срывались на нас...

---

По большому счёту училась не аня а её мама...

---

У нас иногда доходило до разборок...
И её мама говорила что она пишет сочинения дочери...

---

Ну эта такая серая мышка...
Которая была жутко закомплексованная...
И комплекс её начинался с фейса...

---

Ну это см штукотурки на фейсе...
Жутко вонючие духи...
И в общем то...
Все кто страдали от анечки...
они с ней разговаривать не хотели...
Не то что ухаживать...

---

Да и как ухаживать за мышью...
Которая сидит дома вытягивает на красный диплом в просмотре сериалов...

---

Ну тусили в её подьезде...
В попытках задвигать ситуацию...

---

Потому что Макс решил её покадрить...
А у неё тусила её подруга...
Которую кадрил я...
И кстати она так же ходила на эти курсы...

---

Всё это началось в 9 классе...

---
---

В 9 классе к нам пришли из другой шк...
И записывали в клуб спелеологов...
Мы с Максом записались...
Только мы...

---

По началу клуб находился возле её подьезда...
По этому ситуация была выгодная для меня...

---

Ну там у Ани в подьезди потусим и в кружек...

---

Позже Макс соскочил...
И я ходил один...

---
---

И случайные пересечения с её мамой...
А точней там Анячка пиздела...

---

Привели к скандалу....
А в шк было сказано что я маньячю за Аней...

---

С 9 на 10 летом кружек переехал на 3 парковую....

---

Позже выяснилось что кружек в доме Ани мешал её маме...
А точней она имела там деньги...
И бесплатный кружек не приносил доходы...

---
---

Последующие преступления которые совершали эти маньячки в комплексе вешались на меня...
Но мы в этот момент были или в походе....
Или я был в клубе...

---
---

Но до переезда...
Дым со своей шайкой в этом районе мутил свою деятельность...
А мы с Максом из за клуба попадали в поле видимости...

---

И дым эти воспользовался...

---

Ну и в клубе это тоже сообразили...
И на поезде мы договорились не рассказывать место клуба...

---

И преступления свернулись...
А точней дым перешёл на другой район...

---

А Анячка с мамочкой в 10 повесили преступления за летний период на нас с Максом...
Но я был в походах...
А Макс в деревне...
И Максу чуть замутили колонию...

---

По этому в начале 10 Макса выпроводили из школы!

---

А преступления такого рода...
Бошку разбили, телефон угнали...
Бумажник вытащили...

---

Анячка там сама была девочка не промох...
И размазжила мужику бошку, по пьяни за оскорбления...

---

Ну мама у анечки была со связями...
Никто не знал что аню пьяни кроет так, что лучше рядом не находиться!

---

После этого их стали назвать "Маньячка аня и её мама!"

---

И плюс с гавором спелись, потому что эти мама там друг-друга прикрывали!
А нас с Максом стали называть терпилами!
Аня была девочкой без комплексов!

---
---

Ну а галочка сделала обоим алиби...
А нас Максом спустила в унитаз...

---

После этого анечку посадили на домашний арест!-)

---

**"Глухари анечки всю жизнь её преследуют!"** Эту хуйню придумали учителя, потому что им замазали говном рот!

---
